特區護照獲玻利維亞落地簽證

玻利維亞的天空之鏡是不少人嚮往一遊的美景，但以往持特區護照在簽證上極為繁複。政府今日公佈接獲多民族玻利維亞國（玻利維亞）駐華大使館正式通知，特區護照持有人可在抵達玻利維亞時辦理落地簽證，每次逗留期為30天，每年最長可逗留90天。

根據玻利維亞駐華大使館資料，辦理落地簽證時，需先完成簽證申請表，特區護照有效期亦不得少於6個月，並要帶同個人經濟能力證明文件（譬如近3個月銀行帳單）、4乘4厘米白底證件相片、簽證費繳費單、機票及住宿資料等，若要進入黃熱病高危地區，需要出示有效的預防黃熱病疫苗接種證明，預計整個辦理過程需時約40分鐘。

康泰旅行社董事及行政總裁黃進達表示，業界對此表示歡迎，因以往舉辦前往玻利維亞的旅行團，旅行社需將團友的特區護照寄往北京的駐華大使館辦理，過程最少要兩周，現時可減省簽證時間，舉辦南美團時亦可有更多路線變化。他指出，近年玻利維亞開始受港人歡迎，預計開放落地簽證後，各大旅行社會陸續舉辦更多相關旅行團，吸引港人前往。

特區
bno
bc

有冇人去過可以分享下

又多個地方被支那人蹂躪

出事架嘛

兩年前去過，個陣已經有落地簽，比去領事館辦簽證貴三倍有多
落地簽：100 USD
領事館：30 USD
我去秘魯既玻利維亞領事館整，個網上application form真心on99，勁多頁，document又限左幾百kb（無錯，係kb）先上載到 填左十幾幾次先成功交到網上申請，然後15日內要去到領事館整，領事館職員頹到爆，作風同印度佬差不多，你急佢唔急 又要準備一大堆文件，又要去銀行入數...不過只要齊文件+入數紙，都無問題，入完數返返去，係門口一手交入數紙，一手還返本痴左簽證既護照俾你

落地簽就唔使咁煩，係貴～好～多～

去南美都慳嗰幾百蚊
btw用bno免簽添，bno貴特衰幾百
去一次玻利維亞就回本

其實會得南美好多人都會去埋秘魯，順道係秘魯整埋玻利維亞簽證，又平又順路，何樂而不為

麻煩

bno直情visa free喎

嗰啲粉腸被啲垃圾傳媒洗撚哂腦啦，睇一次timatic好似使死咁

又loop Bolivia

用BNO啦，有咩事都可以搵英國領事館

跟車太貼....